老闆outsource 去自己出面公司係咪犯法？

間公司肯定係佢有份
不過佢係咪有得走位唔驚畀人報寸？

老闆有十間八間公司有乜問題？
大把公司子母公司左手交右手啦

有咩問題?
政府嘢?

問題係老闆喺度係打工
CEO
唔係自己公司

2間公司都係佢100％擁有咪冇問題

如果間公司佢得10％ 然後outsource出去另一間100％擁有嘅公司就有可能有問題

有冇招標?股東是否知情？

tesla 同 space x 就係噤畀人告 好似係

政府都係咁啦

可能你老闆都知呢

睇公司股權架構

董事會有權告 ceo

日本有單

你知唔知老闆點解？

可能都係同其他老細fd底
到頭嚟邊個報串邊個仆街

一人公司你理得佢點

最重要係個僱主係咪知情並同意
例如好多個股東 咁有冇開股東大會等等
如果個老闆係大股東兼多個一半 可能爭議少D

嚴格黎講就係公司既擁有人先係老闆。
但係係打工仔角度叫上司做老闆都好普遍。

回埋僱都仲得, 大把人都係咁做

我呢度係大集團
我諗ceo 有哂準備唔會上身
但我又唔知佢點走到位

隱瞞身分獲K-Swiss聘用 男子認外判項目給名下公司 兼判上判賺差額 (14:37)
2018/12/18

似唔似呢單？

似
我反而想知佢點解咁老定
佢做嘢一向保除

保險